廣傳依個消息理大就有幾十萬援兵！

《‼請廣傳，紅磡及油尖旺區人士今晚請緊急撤離家園‼》

由於警方要制止理工大學暴徒，出動了大量催淚彈。但催淚彈含有大量劇毒山埃⚠，有可靠消息人士指至晚上理工大學山埃含量已達高濃度 ，高濃度山埃可導致幾分鐘內死亡‼

有見及此，請立即撤離家園，緊記⚠落街要戴上口罩，同時請呼籲警方為附近民居着想，暫時撤離理工大學。

push

推

推唔撚郁

埋大人必要時請開直播！！

咁樣除咗嚇9 d手足唔好去增援之外仲有乜用

我哋啲手足唔係啲無腦藍絲啊

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

推啊！

唔該大家起tg share呀！

其實你係咪當人戇鳩

pish

Push

呢個

請大家唔好高估藍屍嘅智商啊

好危險啊

快啲走啊！！好驚呀！！

快啲走啊

唔走死啦！！

快走啊！！山埃無色無味架！中咗都唔知啊！

我驚到book咗酒店啦

到依個時候仲分化 求其咁打段嘢就話可靠消息
我話你全家係狗都得喇
仲要得幾個P牌係到推 屌你都曬氣
善用起底功能 單機喇你

戇撚鳩 邊個會信啊

whatapp send俾藍絲好市民 要撤離啦tg咁毒

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

圍魏救趙，港島區區開花。

你太睇得起某啲人嘅智慧 連高達都信啦

大家whatsapp share咗未呀！好人有好報呀

跪求popo唔好再搞理大啦！tg好毒呀！

你唔係覺得有人信呀

信者得救呀！

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

pish
pish
pish

push
求下住果度嘅人幫幫學生 幫幫手足

可唔可以用火警鐘黎做反包圍網?
將成個油尖旺所有火警鐘打爆
等d狗要分身過去

又有山埃放題啦！

要人啊！

Jm9

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

我唔見得可以，你屋企未試過false alarm咩？點會有人理，等食焦disable㗎啦，不過都要試㗎喇，又無壞既

Push!

推！！